［多圖］不得不說 港女真係好𨶙正

對唔住呃左大家入黎
大家可唔可以幫g phone retweet

開個Twitter account 唔會阻到你地好多時間

block

retweet咗👌手足做實事 唔會介意比你呃

@paullihkg

Block我無所謂
但你retweet左未

貼乜能圖

撚緊CD-rom 藍絲

巴打唔洗理佢

支持 行動post
幫推

圖右

直接負皮上一頁果d睇唔到圖

又一奶共機構請777開會!

緊急！林奠11.7會去灣仔！
幫手推呀！

ok

推

多謝樓主呃左我入黎
reteeted

就輸喇 港女

Block

滅時潘黨

唔通j電郵咩

點解你會pop up咁既諗法

割遮

第3個幾正

樓主做實事

我環保post d人係咁屌

屌你老母 我就係唔撚投 仆街

投胎？

第三個more

搞掂。 但屌你老母

第一個IG

負皮 retweet 推

做實事，支持

幾錢q?

retweet左 但係照屌樓主clickbait撚老母

7樓有圖

第二個唔係港女

Done

仆街差d自爆
好彩轉左黑icon

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

原諒樓主了

Retweet左, 但係都係比負皮你 for 標題黨